[技術問題]求救，買了midi controller

買了midi controller(novation launchkey 61), 駁去macpro, 連完controller 一開始有反應, 但好快無反應。我將controller駁去其他電腦，都係無反應。controller我係用usb hub再連去mac pro(因為macbook pro 無usb 插頭)，我再上網見到原來個usb hub係分powered同non powered但controller駁去其他電腦(有usb 插頭)都係無反應求救是咪個controller唔得唔好笑我我電腦一般 整到好煩

你有冇俾電佢...人地有個DC in

佢本身無俾電線我，我睇說明書都無話有, 同只係提USB插去電腦...但佢又真係有power in ge頭...即係我要去買電線?定點

琴晚插了火牛，都無反應